+++
title = "更新定时任务"
Description = "用 YAML 更新已创建的定时任务。"
weight = 3
+++

用 YAML 更新已创建的定时任务。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **定时任务**。

2. 在定时任务列表页面，选择定时任务所在的命名空间。

2. ​在定时任务列表页面，可以通过以下两种方式更新定时任务：  
	* 找到要更新的定时任务名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

	* 单击要更新的 ***定时任务名称***，在详情页面，单击 **操作** > **更新**。

3. 在 **YAML (读写)** 区域，输入更新的 YAML 内容。

4. 同时允许以下操作：  

	* 单击 **导入**，选择已有的 YAML 文件内容作为编辑内容。

	* 单击 **导出**，将 YAML 导出保存成一个文件。

	* 单击 **恢复**，回退到上一次的编辑状态。
	
	* 单击 **清空**，清空所有编辑内容。
	
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。

	* 单击 **复制**，复制编辑内容。
	
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。
	
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。
	
	* 单击 **显示更新**，更新的 YAML 内容会以不同颜色显示。

5. 编辑好 YAML 内容后，单击 **更新**。